【錄埋出嚟Diu多次】既然黃絲咁鐘意互屌 就等我屌哂你地所有人 2

之前見到有位Ching Post咗段文字Diu到大家飛起

覺得都幾有道理同幾有能量拎到

所以我加加減減內容再加入咗啲自己諗法
仲走去錄埋出嚟 希望大家聽到又會感受深啲
唔鐘意聽我把聲嘅話 你都要直飛片尾呀 片尾你會鐘意的

最後
雖然同連登文化唔是咁match
但都想講兩句提提大家
「世界真的不是那麼美好 所以你必然要更努力保守你心 掙扎 愛你」

垃圾，不推文回，負皮

仲記唔記得:
「齊上齊學」
「光復自己」
「Be Humble」
「革自己的命」

憤恨中請你不要被黑暗吞噬
我知咁樣同連登仔 (我都係) 講好唔尋常呀
但我想講 你地就係黑暗中嘅果一點光
你地都鼓勵咗好多人好多架
係真架
掙扎

推 齊上齊學

推 光復自己

推 BE HUMBLE

推 革自己的命

推 齊上齊學
推 光復自己
推 BE HUMBLE
推 革自己的命

Tui